3 青年被指藏汽油彈雷射筆 辯方質疑警早知同袍插贓嫁禍

網民去年 11 月 11 日發起全港「大三罷」，三名男子被指在屯門一個停車場管有汽油彈及雷射筆，各被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，今（15 日）在屯門裁判法院受審。辯方根據警方攝錄片段，指警員李文軒替首被告搜身後，突然將倒下的背包扶直，又索緊外格的繩。辯方詢問為何有此動作，李稱「支汽油彈斜咗驚倒瀉」，辯方質疑「你又話本身唔知有汽油彈係入面？」李稱是警長告訴他，但未有解釋為何要索繩。裁判官亦不禁問：「你棟返直佢咪解決到問題？」辯方續指汽油彈及背包均不屬於首被告，因李知道當時有攝錄鏡頭，才索緊繩裝作第一次搜袋；李不同意。

辯方指出，其實是警長 80 將汽油彈放在背包，李知道當時有攝錄鏡頭，遂索緊繩裝作第一次搜袋；李不同意。辯方續指出，涉案背包亦不屬於首被告，當時首被告穿著外套貼近鐵絲網，網外則有警員檢取一個背包及兩個玻璃樽，交由警長 80 放入背包，故背包及汽油彈均不屬於被告。李否認辯方所述，亦沒留意鐵絲網外是否有警員。

黑警

死臭撚

手足一定唔會認
認就坐幾年
唔認仲有一線生機打得甩

垃圾狗

依單又係王證瑜審, 唔理過程, 只睇重點證據就算

屌你老母死黑警

我有收藏核彈，拉我告我丫!

核彈👇👇👇

社會寄生蟲警曱